# Política de Privacidade

Nosso aplicativo não coleta dados pessoais do usuário.

Não armazenamos nenhuma informação nem compartilhamos dados com terceiros.

O único dado coletado fica armazenado localmente no seu dispositivo e não é acessível por nós.

Não usamos nenhum framework nem pedimos que o usuário crie uma conta para nosso aplicativo.

Fazemos uma grande esforço em protege a privacidade de nossos usuários e para garantir que seus dados estão seguros.

Se você tiver perguntas ou preocupações sobre nossa política de privacidade, por favor, entre em contato.
